<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje de Brian Lazcano on Bit치cora de Viaje de brian lazcano</title>
    <link>https://brianlazcano.github.io/my_launchx_blogs/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje de Brian Lazcano on Bit치cora de Viaje de brian lazcano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Apr 2022 13:40:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://brianlazcano.github.io/my_launchx_blogs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura de desarrollador de software</title>
      <link>https://brianlazcano.github.io/my_launchx_blogs/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Apr 2022 13:40:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://brianlazcano.github.io/my_launchx_blogs/posts/intro/</guid>
      <description>Para un desarrollador de software lo m치s importante a considerar es su creatividad, tener en claro que es lo que desea lograr.
Entre los valores que se tienen est치n los valores 칠ticos y morales con los que se rige un profesional, ya que estos son un camino para un desarrollo responsable.
Los sentimientos con los que se llega a enfrentar un desarrollador de software son bastantes, ya que son bastantes las situaciones con las que un programador se llegara a encontrar entre las que est치n sentirse frustrado por no poder avanzar durante una pr치ctica adem치s de no poder avanzar en alg칰n proyecto y tener que buscar la soluci칩n, se preguntaran porque comienzo con la sensaci칩n de frustraci칩n como primer sentimiento porque durante mi corta experiencia puedo decir que esta sensaci칩n puede llegar a ser una de las principales barreras con las que te llegaras a encontrar durante el transcurso de tu viaje profesional, pero la sensaci칩n de haber superado esa barrera u obst치culo esa sensaci칩n de felicidad de poder avanzar despu칠s de haberte estancado es una de las cosas m치s satisfactorias que se pueden llegar a sentir, el haber logrado superar esa barrera es una gran motivaci칩n para poder seguir adelante y poder mejorar en tus habilidades, el estar atorado no es motivo de desmotivaci칩n, es normal, pues durante este viaje encontraremos nuevos cosas con las que no estamos familiarizados, pero en vez de sentirnos frustrados podremos encontrar la oportunidad de adquirir nuevas habilidades.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://brianlazcano.github.io/my_launchx_blogs/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://brianlazcano.github.io/my_launchx_blogs/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
Hola mi nombre es Brian Adolfo Lazcano Davila. Soy recien egresado de la carrera de ingenieria en istemas computacionales soy un gran fanatico de los videojuegos con dificuldad avanzada ya que los veo como una prueba para poder susperar los obstaculos. me gusta mucho la musica rock ademas de otros generos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
