<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje de Brian Lazcano on Bitácora de Viaje de brian lazcano</title>
    <link>https://brianlazcano.github.io/my_launchx_blogs/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje de Brian Lazcano on Bitácora de Viaje de brian lazcano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Apr 2022 13:40:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://brianlazcano.github.io/my_launchx_blogs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura de desarrollador de software</title>
      <link>https://brianlazcano.github.io/my_launchx_blogs/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Apr 2022 13:40:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://brianlazcano.github.io/my_launchx_blogs/posts/intro/</guid>
      <description>¿Qué es lo más importante para un desarrollador de software? Entre los más fundamentales de un desarrollador de software están los conocimientos con los que cuenta el desarrollador, estos conocimientos van desde las metodologías al utilizar, los lenguajes de programación que se conocen, el tipo de desarrollo que se maneja, además de igual que tanta es su preparación y conocimiento de nuevas tecnologías.
Valores de un Desarrollador de Software
Entre los valores personales de un desarrollador de software se encuentran la responsabilidad, honestidad, empatía, respeto, de igual manera se encuentran nuestros valores morales y éticos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://brianlazcano.github.io/my_launchx_blogs/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://brianlazcano.github.io/my_launchx_blogs/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
Hola, mi nombre es Brian Adolfo Lazcano Dávila.
Soy recién egresado de la carrera de ingeniería en sistemas computacionales soy un gran fanático de los videojuegos con dificultad avanzada, ya que los veo como una prueba para poder superar los obstáculos. Me gusta mucho la música rock, además de otros géneros.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
