<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje de Brian Lazcano on Bit치cora de Viaje de brian lazcano</title>
    <link>https://brianlazcano.github.io/my_launchx_blogs/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje de Brian Lazcano on Bit치cora de Viaje de brian lazcano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Apr 2022 13:40:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://brianlazcano.github.io/my_launchx_blogs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura de desarrollador de software</title>
      <link>https://brianlazcano.github.io/my_launchx_blogs/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Apr 2022 13:40:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://brianlazcano.github.io/my_launchx_blogs/posts/intro/</guid>
      <description>쯈u칠 es lo m치s importante para un desarrollador de software? Entre los m치s fundamentales de un desarrollador de software est치n los conocimientos con los que cuenta el desarrollador, estos conocimientos van desde las metodolog칤as al utilizar, los lenguajes de programaci칩n que se conocen, el tipo de desarrollo que se maneja, adem치s de igual que tanta es su preparaci칩n y conocimiento de nuevas tecnolog칤as.
Valores de un Desarrollador de Software Entre los valores personales de un desarrollador de software se encuentran la responsabilidad, honestidad, empat칤a, respeto, de igual manera se encuentran nuestros valores morales y 칠ticos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>JavaScript</title>
      <link>https://brianlazcano.github.io/my_launchx_blogs/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://brianlazcano.github.io/my_launchx_blogs/posts/post_1/</guid>
      <description>La importancia de JavaScript en la web El mundo de posibilidades que nos abre Javascript es muy extenso y hoy en d칤a, es casi imprescindible para el desarrollo de p치ginas webs. Como todo, tiene sus inconvenientes y sus limitaciones, pero gracias a la gran cantidad de librer칤as que existen se pueden hacer grandes cosas. Javascript es uno de los lenguajes de programaci칩n m치s sencillos que existen, y como has podido ver en los ejemplos anteriores, su rapidez permite ejecutar funciones de manera inmediata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://brianlazcano.github.io/my_launchx_blogs/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://brianlazcano.github.io/my_launchx_blogs/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
Hola, mi nombre es Brian Adolfo Lazcano D치vila.
Soy reci칠n egresado de la carrera de ingenier칤a en sistemas computacionales soy un gran fan치tico de los videojuegos con dificultad avanzada, ya que los veo como una prueba para poder superar los obst치culos. Me gusta mucho la m칰sica rock, adem치s de otros g칠neros.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
